【公平咩】先送禮再訛稱生日回禮 18女中招 生日男馬鞍山落網

今年2月至6月期間，有騙徒透過網上交友程序，認識多名本地女性，騙徒其後成功邀請受害人外出約會，約會期間，送飾物予受害人，其後聲稱約會當日是自己生日，要求受害人送贈名貴禮物給騙徒，包括智能手機、名貴服飾。警方經調查後，鎖定涉案人身份，今日(4日)上午，深水埗警區刑事部於馬鞍山住所，拘捕一名25歲姓周本地男子，涉「以欺騙手段取得財產」，男子目前被扣查。

上得山多終遇虎

咁d女呃禮物條數點計

乜可以報驚既咩？

呃蝦條唔犯法， 呃禮物犯法

男仔溝女變佐個兵 ， 大家會叫條仔照鏡

咁d女俾人呃禮物點解唔叫佢照鏡

定係大家覺得佢抵死？

推